光復上水 等你上水 1月5日 上水見

各位不反對通知書如無意外，會係明天(3/1) 正式發出。

由於路線有少部份更改，我哋今晚會改文宣圖，另外希望大家幫忙spread 開呢個channel ，等更多人可以收到關於上水遊行嘅資訊！

推

星期日 上水見

光復上水呀

次次放工返上水都俾支那撞
成地都係垃圾

Push

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動